professor成日叫我返教會...

佢係我fyp professor
如何試著說

Supervisor先岩

不了

你勸返佢一齊錫安教

返左高兩個grade 緊係跟啦

最撚憎呢啲人，係咁叫人返教會

姓咩

主能夠

我覺得自己個春袋好似比佢渣住左咁
唔返就扣grade 返左都唔會加分

唔答 怕自爆

等肥佬fyp

無時無刻都係傳教既機會

痛腳在手

帶到人返就上到位 上到位就有錢分

番下lo,犯法都唔驚

問完fyp就一齊讀經祈禱
呢鋪A range無死

當去識下女

話唔定有更多收獲

聖靈感召

教會啲女冇個正常
不了

咩教先

老蟹 都 番la
A grade 冇走雞

想踢你入會收會費

返一兩次囉 ，又可以俾好印象professor

啲女好似上左身咁
乜都關主既庇佑........

直接屌鳩佢啦，呢d耶撚唔屌唔得
利申，奶過嘢